裝修手足入嚟睇吓！

不如下次裝修人哋之前
好似死亡預告咁
響佢門口痴上點解我地要裝修佢
可以聲東擊西
例如貼喺旺角嘅商務
之後去裝修黃埔既商務咁？
等大家出師有名
就算黑警要冒充我哋自己手足
佢地都要再用下腦